## Теоретический вопрос

1.  Опишите своими словами, что такое метод обьекта

### Вопрос 1

*   Это функция, которая пренадлежит какому-то объекту.
*   Объекты это не только хранилище значений, им можно передавать методы (функции).
*   Методы имеют доступ к данным объекта (используя ключевое слово this).
